耶穌基督後期聖徒教會(有無巴打係入面?

話說成日見到心口掛住"耶穌基督後期聖徒教會"既人R人入會
全部清一色高大靚仔鬼佬仲識講廣東話
今日又見到佢地搭地鐵(見到隻偽ABC濕哂咁R佢吹水
唔覺意同個鬼仔對望左眼就好似俾佢吸引左咁
搞到依家返到屋企個心仲羅羅攣
想問下有無巴打都係入左去?
可唔可以講下點解嗰到收埋咁多靚仔鬼佬/邊到黎/留學生???
點解一定係兩個人周圍R人入教會?
或者有無離左教既巴絲講下入面D野黎聽

即時入會送高大鬼佬做你一世老公

上GOOGLE 一打 摩爾門 就一堆邪教乜乜乜咁
但我真係好想知係點
D鬼佬又生又靚仔又高大
最緊要識講廣東話先好野
好似俾人洗腦洗返黎咁

九龍塘總部 好多係後生有錢一家人返

耶教當異端

小弟係摩門教徒

一年前左右開咗你問我答

返咗近30年摩門教，你問我答(2)

有乜想知唔怕問

其實邊有咁多洗腦，啲傳教士都係真心相信再努力學廣東話嚟傳教
你想知乜都可以問我

Hello! My name is Elder Price
And I would like to share with you the most amazing book!

Hello! My name is Elder Grant.
It's a book about America a long, long time ago.